# Hadena Star

## 問題文
世の中には、記事中の一部の文章に「スター」をあげられるブログサービスがあるそうです。  
いいなーと思ったので、あれを実装してみました。機能の名前は「はでなスター」です。

(問題サーバのURL)

## 備考
`server` が問題サーバです。`server` 下で `docker compose up -d` を実行すると、`8004/tcp` で問題サーバが立ち上がります。  
`distfiles` が参加者に配布したソースコードです。問題を解く際には、問題文と `distfiles` 下のファイルのみを参照ください。